點解石原泰博重未痴線

如題

得佢自己以為佢冇痴線

得你知我心
攬攬